新年到底應唔應該著新鞋？

新衫新褲新鞋基本啦
新一年新嘅鞋 新嘅鞋鞋聲咁唔老黎

歡迎討論指教